我想問點解連登會出呢個廣告俾我

我又無search過呢啲野